Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод - це так звана "функція" в середині об'єкта, яка може працювати з властивостями об'екта в середині об'єкта не створючи глобальної функції.

Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь-який: число, строка, функція, масив, об'єкт і т.д

Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Властивості об'єкта посилаються на значеня, що їм присвоєні.